王進洋及劉澤鋒曾入紙進行反廿三條遊行 期後取消

轉自 王進洋 facebook page

【取消大遊行通知】

19 / 3 , 我與前學聯副會長劉澤鋒 Nathan Lau在尖沙咀警署與不同部門代表展開了會議，申請舉辦「反廿三條大遊行」。

武漢肺炎疫症當前，經舉辦團隊慎重考慮後，為免政治淩駕專業，我們一致決定取消遊行安排；希望香港人團結抗疫。

我唔介意香港嘅野比人打爛曬，但我介意香港有人死。

好能慘 p牌推唔起

正經post冇人推

推23條

人冇咗香港都會冇埋riphk

推

p牌推

師兄好似唔係p牌

再問下邊個黎

王進洋靚仔嚟

睇相都覺唔錯

仲好勤力

巧大隻

咁又唔係大隻嗰款

ok大隻啦

師兄咁憎王進洋?

p牌該如何推

幫推

本土線 必不可少

下次再搞！

cctai唔屌人就推唔起

舉行大量小型集會幾百幾千人 集氣反23條

要做標題黨先會推到 利申：有經驗

王進洋取消遊行冇人講？即刻同我推上去